[多圖]小姐，你個嘢彎咗呀

始祖，王嘉韻
小姐，你個地毯彎咗呀

小姐，你個門較彎咗呀

小姐，你張櫈彎咗呀

屌你，唔加慎入

條女好樣衰
p 唔p i dont give a fuck

話唔定個門較真係爛咗呢

小灰人

小姐，你個地下彎咗呀系列

小姐，你個電話彎咗呀